中共 / 熱狗嘅新式分化攻擊？

前言：唔要大台係正解。

不過有啲有心人將佢掉返轉槍頭攻擊返一堆明明無話要起大台嘅人，實施分化。我已經分唔清真心定假膠定係乜。

我覺得用依招去瓦解仲嚟得快同方便，根本就係將要集成群嘅人都夾硬屈做大台，等我哋自己內部批鬥。

就快前線企埋一堆又會俾人指住話佢哋要起大台。

仲有連登已經被中共滲入

大把支那狗mon post
只要團結
運動就可以繼續

近日突然出現巨量標題黨屌泛民屌大台Post，但泛民根本一直冇申個頭出黎

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
It is now or never